撤回？不了

做咁多仆街野唔洗還？
你班狗一定要不人道咁毁滅

五大訴求 缺一不可

冇可能撤 佢聽日去廣西

最鐘意放風鳩吹

冇普選乜鳩都假